{
    "_contenttype": "label",
    "_finalization_datetime": "2020-04-25T10:20:59+0200",
    "_finalized_by": "theus",
    "key": "search.subtype.group.general",
    "label_de": "Generalsekretariat",
    "label_en": "General Secretariat",
    "label_fr": "Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral",
    "label_nl": "Het Algemeen Secretariaat",
    "_sha1": "dcd51ef7cf5d063f3725d7033b912cac730414ef",
    "_published_datetime": "2021-01-17T21:33:55+0100"
}